# Papagaio Acropolitano

Bot escrito em Python que fiz para me divertir com um grupo de amigos.

Possui funcionalidades de rolagens de dados, listagem de citações do autor Fyodor Dostoievsky, entre outras.
